公投：BNO vs 特區護照

既然日日嘈，不如簡單多數公投表決

題目：你認為邊種護照旅行體驗最好？
正評：BNO
負皮：特區護照

如果閣下持有兩種護照以外其他護照，為咗中立請勿投票。

其實BNO可以申請退出

票已投
留名遲d數幾多個唔知係唔係BC柴台

我係中國人阿 hi 你

歡迎投票睇吓幾多人同你一樣睇法

去日本台灣旅行check in 過關，前面用突衰，我用BNO，d職員態度好勁多，轉哂channel 講英文

有四本護照

遲出世冇bno有得揀一定bno，去日本完全兩個世界

你都幾搞笑，日本已經建國2679年，你「中國」只有107年歷史，日本點抄你中國d漢字！？

唔該唔好回件5毛

d大陸仔屌佢都廢事

又自我感覺良好？你講出黎會唔會起雞皮？

係，的確係我錯

日本用漢字嗰陣
中國呢個詞語出現咗未

我開呢個post就係比大家發表意見
如果你覺得用BNO有咩負面經驗歡迎發表
唔係齋up又唔比證據

你喺秦始皇面前話係中國人會唔會比人轎頭？

斬頭

有，但泛指「國內」咁解，所以支那歷朝叫嘅「中國」就係指支那國內，日本亦會稱日本國內為「中國」，同時，「中國」亦係日本本州西南部嘅一個地區。所以支那開始用「中國」做國名始終1912年，至今只有107年歷史，對比日本呢個有2679年歷史嘅國家，簡直只係一條精蟲。對比英美等列強，亦只係BB仔嚟。

唔講態度
用特區,個海關出殘體字 (明明統計會分開港支,但係出個都唔係香港民間通用既語言做乜春 )
用BNO就出英文 (識睇,講完)

英文係國際語言，同你講蝗語先有問題

近排去台灣用BNO過關唔使check喼，用突衰就共享中國人榮譽

大家都係英國人，大家都係飲事頭婆奶水長大！點解要分你我！？唔怪之得政府唔畀返居留權我地，就係因為你呢d屎忽鬼！！

5毛改個流名fake人 你都係返大陸變革吧啦

燒咗佢有撚用咩
成個國籍退撚出埋
貼張證明書出嚟先出聲啦
一日英國仲有你紀錄你仲係英籍
得個講字

用特衰 中國大使館都唔會當你係自己人

試過用bno 係日本啲鄉下地方嘅民宿check in
個日本妹對眼好似發左光咁
Check in完帶我上房個時佢話自己凍
捉住左我隻手
夜晚係民宿一齊食飯嘅
又斟茶遞水又幫你倒啤酒
食食下又話自己熱 除左件外套
食完又同你吹水又交換ig又自拍

特衰？不了

樓上唔知d垃圾腥港人定五毛狗次次一見到關於bno topic就就走入黎吠，係咪真係咁想bno呀，雖則你本火車頭乞兒都唔要姐，你地有民族精神嫁下話

特區喺外國搭飛機去中國可能會check in 唔到

早晨

兩本唔同分別係去酒店 check in 或退稅時拎特區會搵個識普通話既 serve 你 ，拎bno 就一定同你講英文。

一句講晒
外地有事係渣BNO既返到香港先
你旨意香港特區啲官僚幫你就含得撚

可以揾英國領事
反而拎特衰試過畀中國領事當狗咁舞

好現實講句
英領事會提供全套服務
有咩天災人禍即刻有包機
中領事要你自己諗方法去領事館
兼搞完一大輪撚返你走
出咩事理得你死
好多人連中文都睇唔明
咩叫「英國國民海外」
無論平時點糟質你
人道立場都唔講得笑
自己支那人冇合約精神
就當人哋英國人都冇
申請bno好過買旅遊保險
另外 bno holder 唔只係英籍
重係英聯邦公民

中國人就應該用中國護照 中共憲法講明唔準持有雙支雙重國籍

支持香港變革者依法退出英國國籍 做一個堂堂正正守法愛國愛黨嘅中國公民

大家千祈唔好拎BNO 中伏架 好多地方都去唔到

而家先醒起要拎既都係垃圾 無撚拎 廢時影衰曬

bno passport 底背面好易被人當係強國蝗。

但你拎特區就一定係強國蝗

國籍身分既認同

出到去見關員、酒店職員等等
就代表你係咩國家既人

想做中國人定英國人自己決定

有朝一日本所謂特區護照既顏色最終會由藍色變為紅色，可以同 bno 撞色。

ON9既
最好玩就係旅行反個底上黎比人睇
等D蝗以為你同鄉行過你搭你吹水
佢一下過黎立即反返個面比佢睇
即刻收佢皮

咩叫大家都英國人bno真係憑咩想同bc平權
bno撚就係咁奇怪，想平權真係妄想
連東歐果班人都唔想佢地黎做野，而家仲話多批人？

利申Bc撚老豆英國佬